養左隻新貓，灰色多毛，改咩名好？

如題

小灰

傻仔

鷹狂

肉球
叫球球

西面灰灰

雪怪

灰原哀

Greyhound？

肥毒

肥毒柒

旺財

江戶川亂埗

好長

你就傻

叫肉肉

格雷

多摩仔

灰球

Mo仔

多毛

灰灰地

肥閪

芝麻

狗強

山並

屌你老母

灰J

灰強 / 灰勁

鰲拜

呢個ok 喎

我個隻叫黃師父

小白

灰撚孩

灰姑娘

爆腸

Dusty

李星

灰夢夢

大灰

微臣董昭先行告退

西口西面

似咩？

灰機

黑炭頭

鄭則仕

炭頭

狗狗

肚腩

灰鳩

灰太郎

炮灰

藍毛毛

貓仔

M仔
黑咪

骨灰

銀影號

柒頭皮

阿嬌

堅系灰貓

呢種貓係貓界唐氏樣
就叫佢唐唐啦

幾好

毛毛
毛皮
毛擇灰
灰太狼
天網恢恢
灰塵
飛毛腿
灰毛腿

Simon Grey

拖把

佢個樣好嬲

個樣咁惡，叫阿豹啦

肥絲大隻

佢好可愛嫁

不了

佢個樣好似加菲貓

個樣好嬲

速龍

佢d 毛好舒服

多毛 Donmo

講落又幾似

白虎

灰太狼

Greyjoy

Fifty Shades of Grey

惡霸

老毛

撚屌

小灰灰

咿唷

喪B

甩色小黑
污糟小白

perfect match

灰爆

嬲灰

趙盤

屌

灰狗

道長

就叫鰲少保鰲大人啦屌

烏卒卒（譚玉英）

毛西

美源髮彩

錦江

好撚灰

篤灰

灰炭

好可愛

我可唔可以用佢做頭像？

叫fluffy

灰強

阿公

灰基

用啦 歡迎

gary

成灰安

灰哥

岩岩返到新屋企要困一陣籠

手指都夠佢玩成日
[img]

post 唔到

西面

狗仔

食屎狗

叫長老啦
覺得佢好似啲貓貓村嘅長老咁

衰喵豬

白眉貓王

呆下呆下咁
叫呆呆啦

個樣好西 好好笑

樓主隻手

灰鳩仔

Gandalf

既然隻貓咁可愛就叫狗啦

灰孩

叫閪口 之後養多隻 叫閪臉
閪口閪臉

馬份

光頭王

Grey頭

不灰鞋

海狗伯

唔知點解個腦會彈左呢個名出黎

彭健新

灰飛煙滅
灰狗

吉川小丸子

Peter

方丈

貓

西面貓

西門吹雪

灰多毛

Domo仔
多毛

Silver

嬲豬仔

灰鳩孩

毛多灰

屎面灰

啊呆

海格？

灰毛毛

西灰貓/西面貓/西西

護法神龍

灰b